求消防步行去中大救人

消防車入唔到姐， 行到掛， 消防求你反抗啦， 救人呀

消防反抗， 好嗎

班垃圾廢架，我已經開始投訴啲唔主動救人既消防同救護

行去消防局叫佢地打電話有冇用。。。。我諗唔到其他方法啦

我係叫消防擋住d死黑察呀， 我係叫佢地救人反抗呀

天真港豬

你地明唔明。。。。。

Push

諗多左

當我天真， 但中大人比人圍，可以做到咩先， 唔好一味反我

消防打扮工ja 唔好難為人地

一個二個淨係識講唔得， 點解唔比個反建議我呀， 淨係響屋企做鍵戰就救到人? 我都講左我天真冇其他方法， 講左咁耐，冇人有建議?

求

點解冇人諗過斷左條橋 ? 以前守城都係咁守

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！